# T_RIPaa_nnR3A

Résumé par acte ambulatoire anonymisé

Champ : Public (et qq privé)

- Clé primaire : `ETA_NUM_EPMSI, ORD_NUM, SEJ_IDT`

## Modèle de données

|Nom|Type|Description|Exemple|Propriétés|
|-|-|-|-|-|
|ETA_NUM_EPMSI|chaîne de caractères|N° FINESS e-PMSI|||
|FOR_NUM|chaîne de caractères|N° format|||
|FOR_NUM_ORI|chaîne de caractères|N° format RIM d'orgine|||
|ETA_NUM_TWO|chaîne de caractères|Second n° FINESS|||
|IPP_IRR_CRY|chaîne de caractères|Cryptage irreversible de l'IPP|||
|SEJ_IDT|chaîne de caractères|Identifiant de séjour|||
|AGE_ANN|nombre réel|Age du patient en années à la date de réalisation de l'acte|||
|AGE_JOU|nombre réel|Age du patient en jours pour les enfants de moins d'un an|||
|COD_SEX|chaîne de caractères|Sexe du patient|||
|BDI_COD|chaîne de caractères|Code géographique de résidence|||
|BDI_DEP|chaîne de caractères|Code département de résidence|||
|FOR_ACT|chaîne de caractères|Forme d'activité|||
|SEC_NUM|chaîne de caractères|N°de secteur ou de dispositif intersectoriel|||
|MOD_SOI|chaîne de caractères|Mode légal de soins|||
|ORD_NUM|chaîne de caractères|N° d'ordre|||
|RAL_ACT_MOI|chaîne de caractères|Mois de la date de réalisation de l'acte|||
|RAL_ACT_ANN|chaîne de caractères|Année de la date de réalisation de l'acte|||
|ACT_NAT|chaîne de caractères|Nature de l’acte|||
|ACT_LIEU|chaîne de caractères|Lieu de l’acte|||
|PRO_CAT|chaîne de caractères|Catégorie professionnelle de l’intervenant|||
|INT_NBR|nombre réel|Nombre d’intervenants|||
|ANO_IND|chaîne de caractères|Indicateur d'anomalie|||
|ACT_LIB_IND|chaîne de caractères|Indicateur d’activité libérale|||
|ETB_SAN_AUTOR|chaîne de caractères|Indicateur FINESS géographique sans autorisation|||
|DGN_PAL|chaîne de caractères|Diagnostic principal ou motif de prise en charge principale|||
|NBR_DGN|nombre réel|Nombre de diagnostics et facteurs associés|||
